Netflix《璀璨帝國》（Bling Empire）

勁鐘意Anna Shay...好想同佢講”阿姨 我不想努力了”

Kane 講野最好笑 成套野有佢先有氣氛

我懷疑佢鐘意Kevin

Anna 露點

求包養